務實啲，其實區選從來就係建制派惡啲，打平手已經好好

佢地專搞地區事務，蛇蟲鼠蟻通渠，圍標貪污嘅問題先係泛民強項，偏偏老人區就著重前者啲低B野

泛民真係要改善下啲地區事務，唔可以淨係注視係政治議題

［投訴熱線］一人一個廢老隊票站

幫手報同投訴

係既執波執底褲 泛民本土點會去做

冇錢呀嘛

係
選街坊福利會會長

唔係咁易一句變相公投就真係公投

邊個比到多福利班街坊就投邊個

所以唔好諗唔開

其實係, 明知d師奶廢老鍾意d小恩小惠
但泛民偏偏就唔做

呢次投票基本上係黃藍分庭抗禮，同區內工作無乜關係